想乞向生日快樂

第一年，係連登過生日 天氣又凍
想乞d巴絲打黎溫暖下

生日快樂

巴打生日快樂

多謝你地兩個
美極代言人仲係第一個同我講生日快樂嘅女仔

見你咁慘無人應你 咪留一句比你囉

好滾動

約人出黎食飯啦

毒到咁 咁